毛神論 越來越多人苦勸我們走！ 自由是要打拼得來的，台灣學者過來人建議，長遠要參選，而且要有必死決心

毛神論
越來越多人苦勸我們走！
自由是要打拼得來的，台灣學者過來人建議，長遠要參選，而且要有必死決心
｜毛神論 (第2節)
21年3月2日

香港花生
220K subscribers

主持：曹總
嘉賓：昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

台灣都親美
決心還未夠

香港已經輸咗

道 者 ， 令 民 與 上 同 意 ， 可 與 之 死 ， 可 與 之 生 ， 而不 畏 危 也 。

唔能夠同生共死，革咩命？
移民算撚數啦

象牙塔KOL

成就的事越大
決心也是要大